{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027200",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 까치산역점"
    },
    "text": "駐車場は入店建物の駐車タワーの1~4階に位置しており、計16台の駐車スペースがあります。 駐車は条件付き無料で可能で、駐車時にレシートを持参すると1時間無料でご利用いただけます。 駐車料金の精算は、出車時に領収書を提示してください。 駐車場は水曜日から月曜日まで07:00から22:00まで運営し、土曜日と日曜日は08:00から運営します。 カチ山駅4番出口の前に位置し、様々なメニューをご提供しております。 カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソプラプチーノが5,500ウォン、ジャバチッププラプチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこに位置していますか？",
            "answer": "駐車場は入店建物の駐車タワーの1~4階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は条件付き無料で可能で、駐車時にレシートを持参すると1時間無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金の精算方法は何ですか？",
            "answer": "駐車料金の精算は、出車時に領収書を提示してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間はいつですか？",
            "answer": "駐車場は水曜日から月曜日まで07:00から22:00まで運営し、土曜日と日曜日は08:00から運営しています。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソプラプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソプラプチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチッププラプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチッププラプチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 577
    }
}